講開又講，旺角清場搞到記者單野冇一個官出黎回應過

唔出聲就俾佢過到骨？食屎啦死黑警

推

係咁㗎啦，隔兩日又一單，記者都報唔切，咁咪又過到骨

一哥練完英文未?

衰到貼地咪講少句

盧偉聰呢？又話對記者好客氣，出黎開個記招啦屌你老母

歡迎入嚟討論

「長文慎入」勇武又好、和理非又好，自己香港自己救！

圍多次?

真係好嬲，示威者沖就趕住出黎回應，黑警做衰咗就縮入個老母西度

唔好習慣 要繼續表示咁係好嚴重既事

請儘快安排再一次遊行 依家一定好多會再出來

釋放盧偉聰

冇錯

仆街政府打算冷處理

上水遊行路線更新

我懷疑一狗比狗仔捉禁錮

有咩好講
班狗明顯就爛仔心態
喺搞鳩你呀 吹呀？
發夢下次直接打柒佢地

之前都會做下戲，家陣戲都唔撚做

呢單柒到冇得拗，梗係出少句聲當冇事着數

記者自己開記招啦
我諗仲矚目過上次戴頭盔果次

慘在又真係冇人追究